新鴻基中心係咪有隱瞞？

星期五新鴻基中心管理處發電郵通知14樓同45樓都有人病，要測試係咪中肺炎。點知今日14樓個個驗左呈陰性反應，但45樓嗰個仲未出結果會唔會有隱瞞呢

關唔關事？

又回力標